[CH] 癲狗CSGO

不定時玩LOL / CSGO / OW / 其他game
歡迎follow台主channel同FB

我自己n年前買落 淨買game
唔知而家咩情況
一係你過遊戲台個post問?